Zij nimmer trachten op enigerlei wijze te plezieren mij tot een dag en een nacht na de beëindiging van haar menses.
Ze vertelde me het was veel beter te hebben gedaan met het geheel tegelijk, veeleer dan door erotische opwinding houden de kwijting voor een week of langer.
"En het is niet mijn lieve Charlie, vanaf elke gewenste van randy lust mijnerzijds voor, vooral in de eerste plaats is er een extreem streven naar goed volgehouden door de grootste prick één kon vinden in bestaan; de natuurlijke irritatie van de onderdelen lijken te worden verhoogd door de manier waarop de sensuele systeem wordt beïnvloed in dat kwartaal.
Vroegere ervaring heeft me geleerd dat het veel beter in het oog te houden, dan door op zoek naar erotische opwinding blijft natuurlijk kwijting voor tweemaal zo lang als het anders zou doorzetten.
Bovendien was er een gevaar voor je lieve gezondheid.
